1015 黨鐵青衣站已有大批防暴狗戒備

另外係一期行去二期條天橋今早已安裝閉路電視
黨鐵工人加快速度清除塗鴉

各位手足加油

青衣站各出口有大量狗 手足小心！

唐記外面一堆防暴
閘機外面幾隻

中環站往香港站方去站内都有防暴狗

push push

閘內都有粉紅色反光衣人 疑似係狗

小心
好多便衣有耳塞
又多清潔工